倉鼠唔食新糧

之前一開始攞佢返黎既時候 就攞埋佢平時食開個隻雜糧黎餵 但係因為我唔見出面d寵物店有賣佢原本個隻 就求其買另一包雜糧比佢 諗住無咩分別 換新糧既時候又溝d舊既落去 點知我隻倉鼠完全唔食新個d 擺左成日個兜仲係滿滿 除左食曬d舊糧之外 但係如果我係籠出面逐粒逐粒餵佢 佢又會食 想問我應唔應該繼續餓佢餓到佢肯食為止 定係我要轉過包糧比佢 同埋想知佢唔食既原因係因為唔習慣新糧定係關包糧既質素事

你果包咩糧

jolly

呢包唔餵反而重好啦. 你果隻咩鼠

小灰霸 咁我應該換包新糧比佢

佢食開咩糧

講詳細啲啦。咩糧換咩糧

Jolly垃圾糧 食壞倉鼠

佢本身食個包我都唔知係咩黎 用鋁紙包裝既 係個陣時領養個個人賣埋比我既 話係佢食開 但我買都係25蚊 500g到架咋

如果我換隻貴d既糧佢會唔會食先 我就係想知佢唔食係因為太cheap定係因為唔慣

你真心想為倉鼠健康可以換Oxbow/VL

VL請買依款 For細鼠食

有咩分別 我以為兩包一樣

好似成份唔一樣？

呢個係水果糧？

餓佢兩日就食㗎喇